全民TWITTER!! 黃之鋒被DQ

全民twitter

721

831

101

612

811

Done

我冇嘢講

Tweet爆佢

GPhone本人

———
頭三多RT 集中推

——-
路透社：

——-
Bloomberg：

——-
AFP：

Retweet爆佢！！

tui

特別係仲未表態個兩位參議員
一定要俾佢地知

推 Retweet

我來了

推

特區政府寧願交個咁嘅助攻都唔俾佢入閘

推到世界都知

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有冇咁驚區議會都冇咩用架啦

推爆佢！！

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

10月尾定11月頭係泛民司法覆核蒙面法日子

推爆佢！！！！！！！！！！

網軍gogogo

retweet

已轉...

推

ammo ammo !

上一秒

下一秒

淋病講呢句原來有預謀，目的係下旨叫政府部門嘅選舉主任DQ，政府干預選舉鐵證

Push

畀Senator McConnell知

done

要配合埋文宣打國際線

push

Tui

即做

Retweet晒

仲玩fb 咩 一早retweet晒

人權法特快

可以超區入立會
同埋泛民多的話
可要埋區一入立會

仲話太平紳士喎，收皮啦

推推推

推呀 唔洗識英文 識撳like都得架！

like and retweet with comments.

gphone出左tweet
推爆佢

推埋俾歐盟國家、英國、澳洲、日本
全球Magnitsky Act制裁港共！

我tweet咗啦，你呢？

跟手retweet埋啦

用咩tag???

GOGOGO

周庭

要啦

已經瘋狂rt comment
主任 你呢一生 呢一世都要留喺大灣區
想攞外國護照 難咗啲啦
一齊擁護習主席嘅愛

pish

楊威國際

加拿大法語傳媒

有無辦法可以我俾一堆link個program，之後個program自己幫我retweet 同like

香港有民主只係笑話

快啲話比全世界知

一齊文宣

retweeted

retweet哂

快

已retweet

寧左勿右既嘢你識條鐵咩

中共意識形態
有用冇用都好唔係首要考慮
中共係唔可以路線錯誤
寧願左到極端 都唔可以右
單眼佬/執紙皮都知DQ係助攻
「路線偏差」同「國際助攻」
係冇得放棄路線正確

twitter

販民？不了

112維園

搞掂

做野了

都唔意外啦

大家一齊tweet,國際戰線呀

收到！

推
國際輿論呀

Done G一

呢個亦都係佢地最大缺點

Retweeted push

我人手like/retweet/comment 已經被當係機械人
試過幾次

幫手upvote埋Reddit！

推

[DQ Gphone] 民政事務總署-宣誓服務

推，連一個年輕人的聲都容納唔到，呢個政府唔倒台都冇用

最底嗰兩個得500幾個retweet，大家可唔可以用少少時間retweet哂佢

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

推埋呢個

所以gphone呢下係靚操作

老實講，我驚放佢入閘多過DQ
如果中共玩到「路線忽左忽右」
對於我地來講仲難打

#hongkong好多五毛

大家唔係沉迷係#chinazi果啲圍爐tag...

Reposted

⭕️29/10 今日有咩做⭕️

1️⃣民間記者會問卷

2️⃣全民TWITTER!! 黃之鋒被DQ

一萬億用盡港人儲備計劃
送中計劃
海軍碼頭計劃
智能燈柱監控計劃
強制全港香港人換可讀晶片身份証
取消黃之鋒參選
取消區議會計劃

一個777就將英朝政府做既好事全部斷送

【Twitter】要將Gphone DQ推上國際頭版！

#antichinazi？

Rt

國外好多都睇到呢點，連蔡英文都識玩
不斷製造選擇題俾佢地揀就得

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

推

推

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

Push push push

冇錯
香港人繼續幫手做「文宣兵工廠」
呢個係和理非持久戰
繼續係唔同層面/行業做子彈比外國打

11月2維園

眾志已經係香港嘅外交部
如果有埋權力同資源肯定玩得好過泛民
我係政府都寜願犧牲個選舉主任

okok

TWITTTTTEERRRRR !!!!

Make sure you Solomon Yue got noticed!!!

List of co-sponsors for H.R. 3289:
List of co-sponsors for S.1838:
List of 100 senators:

快啲開twitter 呀香港人

F

中共的大矛盾

C

pushi

gogogo